【升級】7.21 金鐘

6-7月黑警所作所為，大家有目共睹

打市民 -> 無事
打記者 -> 無事
打議員 -> 無事
放人 -> 無事
推人落街 -> 無事
噴胡椒 -> 正常
警棍 -> 正常
開槍 -> 正常

最搞笑既係發生咁多事，警察得佢個垃圾facebook page同弱智警佐會回應，一哥潛哂水，其餘記者會，媒體訪問，一一唔開，咁多位手足仲忍到咩?